請大家認真諗下，點解巴打要死……

佢唔係想大家跟埋佢呀！
係想以生命激起大家繼續抗爭呀！
一個二個唔好死

聽日，為咗佢，行出嚟！

我都好低落，想以身救港
對港府作最後控訴，盡個人最大力量

唔得呀！

好辛苦，好難過

再有第二個死，太古烈士就會比人抹黑架喇，話佢教壞人，之後再有幾多個人自殺都只會比人話跟風

唔值得呀！

你知唔知呢個星期幾難過，心情幾差，個政府幾仆街

我當然知道，你可以出一分力，可以企出黎，化悲忿為力量你有無聽過？

呢一刻，你企出黎嘅力量比起你去死嘅力量大好多

有好多同路人一樣好傷心難過，大家要一直撐住大家呀

你一定要留住條命睇柒婆仆街！！！！！！！

我今日心情好撚sad

求下你地 撐下去：（ 我知好難，但我地冇左任何一個都唔得㗎

我都係……
好撚痛苦添……
但當係為咗嗰位巴打，我地一齊撐落去？

係，一個都不能少

同意！